李家超︰近900名「自首」者全部以暴動罪拘捕

理工大學內外對峙持續，警方包圍理大今日（20日）已踏入4天，保安局長李家超今早見傳媒時表示，與理大事件相關而向警方自首的人，至今有近900人，其中約300人是18歲以下，18歲以上約有500至600人。他呼籲在理大校園內的任何人盡快和平有序向警方自首。

李家超表示，昨日警方在各區拘捕730人，涉及不同罪行。他說，對於離開理大自首的人，會全部以暴動罪拘捕。他指出，法律條文很清晰，無論非法集結起初的目的及意義為何，如果集結的人有破壞社會安寧的行為，集結已成為暴動罪。警方在拘捕後會進行調查，律政司會仔細研究相關證據。他強調，「任何人犯了法，都要負上法律責任」。

他又稱，政府的目標是盡快和平有序解決事件，政府、警方及教育界、宗教、法律、醫護及社工等各界均努力希望在理大的人向警方自首。他表示，理大校園內發生多宗火警，多處被焚燒，而校內有不同武器及腐蝕性液體、危險品及有毒性的物品，勸喻如任何人需要醫護照顧，盡快向警方求助。

李家超說，警方今日將會控制並重開周邊道路的交通，配合不同部門清理路障，致力重新控制紅隧天橋，開通紅隧的交通。

吿得入先算

900個 吹撚大左啦

李家超你落地獄𡃵

拉左老鼠曾未
佢有入過暴動現場
按條文都可以拉

審到幾時

警狗幾時負上責任

其實hard fact係越多人俾人告，就越容易會有特赦...

不過咁講諗落好似好仆街...

睇段文字都諗起佢個臭閪樣

點樣越多人比人吿就越容易有特赦
咪吹得就吹啦

大陸大把地方，我覺得佢先唔驚。
港英唔同中共呀，
人地集中營都起埋啦。

跟你900
大多你一千

但事實係佢拘捕係一回事
檢控係一回事
唔好理d狗點講先

連儂牆：絕對係 50歲以上人士既資訊來源

無連儂牆後果
無左連儂牆，佢地只會返去睇CCTVB

1：連儂牆位置分主區及副區
主區： 圖片要美化，排列要工整
副區：屬於隨時陣亡/被清洗區，唔洗太靚

連儂牆急需擴展
建議找尋真黃店，借佢半邊外牆興建連儂牆，記得要美圖，仲要好聲好氣問，可以拒絕
~借用位置不得高於一半，否則影響店舖透光
~借用大細可長可短，壁報板大細都可以

變相成為驗證真真真黃店!!!

做人要有禮貌，拒絕唔代表對方藍

最重要係內容

請大家更改連儂牆內容

警暴是果，貪腐政權是因

我發現大家由6月反修例開始，比政府spin到去黑社會，再由黑社會spin到去警暴

但係最終源頭，都係政權貪腐，勾結黑幫，包庇警暴，係 官鄉警黑勾結

連儂牆一定要 Post大量政權貪污資訊

香港人一定要打岩政治旗號
反貪污
反黑社會
反警暴

打黑反貪，反官鄉警黑勾結

如果真係告得入, 就話老鼠係首領

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

借個靚位

黑警犯法呢 屌你老母

你告就告得入咩
根本想一次嚇窒所有和理非唔好再出去

究竟有無人係因為犯左暴動罪而判左十年刑期?

正苦，呢個正苦冇得救！

喂！老鼠曾協助暴動拉咗未？

告你老母仆街
你拉唔拉得哂3百萬人呀

就黎全港監獄都係自己人

魚革判得最重應該係盧建民同梁天琦，6-7年
佢地當年仲要係明顯係現場有參與攻擊同影到講野先中招
一般人區院審，多數入唔到/ 判1-2年

So?
我就話就算要起監獄都會起出黎

dklm李加超

告條撚咩

想拎籌碼講數

自乜撚嘢首
被你班仆街圍住走唔到呀

一陣監獄全部後生仔
入面班老黑都怕左佢地
認學生做大佬先掂

入面本身都冇咁多人

自首喎

酷刑罪都寫得好清楚，唔見你地班垃圾私刑嘅垃圾告返自己，一句會打擊士氣就做乜都得

自首姐
冇話為暴動而家自首

所以唔明D 人話十年..... 點樣先可以判到上去到十年...

拘捕, 落案, 定罪, 判刑
邊有咁易暴動坐十年, 李家超你食屎啦

李家超自己都就死啦

condom

你係法官？

唔係自首
係打通宵麻雀然後被非法禁錮
然後想返屋企瞓覺又被狗無辜扣留
唔好政府講乜你就講乜

佢哋要精神折磨香港人

律政司潛建，負左咩責任？

凶9人咋
佢話以暴動罪拘捕啫，但要有證據先入到罪，如果影唔到樣嘅相或片，基本上告唔入。 條撚樣超你話係就係咩

假新聞
做俾支那人睇

一開頭淨係叫人離開，而家屈人自首

唔好比佢spin到 佢地唔係自首！

D校長呢？拉左未？

佢地話單方面話自首同告暴動 所以應該目前只會被解說成走出黎跟住被捕並告你暴動罪

朱媛呢？
個NDS呢？
NDS個廣州朋友呢？

警方今日將會控制並重開周邊道路的交通，配合不同部門清理路障，致力重新控制紅隧天橋，開通紅隧的交通。

黎明行動令黑警有壓力，入面的手足頂住

痴線⋯

大家申請陪審團未

係我冇野講
唔好9作故仔

我地唔會完, 完

對得住手足聽日一定要出

thats why唔好自首。
彩佢都有味啦。

你比狗輪姦打死

狗拉你

政府 : 握手言和啦, 好唔好

bbq結局

香港人真係受夠呢班仆街狗官啦

推

當法院有政治任務個陣囉

包唔包智障大陸妹？

記得告佢3個

事實係越多人被告阻嚇性越低
法庭都會因為咁作出不同的裁決 當然要睇係咩官啦

100萬人暴動仲算唔算暴動

SOR9係01，不過可以睇睇控罪同實際行為
就算有係現場都唔代表入到暴動罪

自你老母首

咁麻煩你攪掂嗰30000隻先丫唔該。

今日既同事係咁講叫人自首啊，最緊要留番條命喎，坐10年嫁，叫人自首，都痴線

你班軍師重想推人去死

舉報佢啦，我見到佢19號係校園入面救人啊，拉啦

瞓撚醒未
選擇性執法

呢個係好on9嘅諗法，唔好諗住集體犯法塞爆監倉，對港共政權係冇用，佢志在折磨你，還押呀押後再押後呀，有咁長拖咁長折磨你

又唔係拉你
入面嗰啲就無嘢講
出面嗰啲文宣風向唔該正名
唔好成日話咩自首

諗返起5年前叫全體自首癱瘓司法既戴教授

學生係學校非法集結

唔好再講自首
唔好再講自首
唔好再講自首

只係被捕

咁多暴徒，發生監獄暴動咁點算

告撚得入咩on9
係學校溫書姐人地

送上新疆

其實佢咁樣9拉9告暴動仲難入罪啦

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

法庭應唔應付到呀
咁多人

含撚啦 李家超
跪求連登大神賜教...點撚樣先可以令到司局長落台！

唔洗驚

900個 你搵唔搵到咁多證據去告

You

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

問下假設性問題

如果一個地方一半人暴動，條罪行仲有冇正當性

呢刻唔會
不過拖十年 之後推個「支丶港智慧監獄共享」就

當有5,000人因政府而被拘捕落案，呢個政府已無撚得救，呢條撚樣仲可以出嚟鳩講，真係世界奇蹟

堅守都可待救援
投降最ON

列寧格勒圍城, 最後咪又係俄軍反CAP德軍

英國比德軍包圍斷補給, 最後咪又係反CAP

儲糧仲有一個月, 4000粒雞尾酒
一圍DAY 1 就驚
DAY 1救唔到, 就唔可以等多日, TRY多數次都得唔到

平時話出擊, 就成村人話未係時機,要等左等右
話要投降, 就等多陣堅守都唔得, 要即刻投降, 衝出去投

無眼睇

原來明日大嶼真係起畀我哋

告哂幾百萬人暴動啦

叫人自首, 但件件告到最甘.....

兩兄弟都係暴動先鋒！失敬哂

咁殘忍會下地獄

屌你啦李家超

就黎變到香港人 有罪先叫正常

要維穩咩都做得出

中共根本無當香港人是人！

你係咪未訓醒

十年夠晒啦
將香港變新疆
5年內共產黨都夠晒倒台

全民上獄不是夢

如果有張理大學生證就有得打，非理大學生真係兇多吉小

手的控訴

如果成幾十萬人入獄係咪可以起義

去台灣啦唉

有心想叫埋個百幾人出黎, 但李公公講埋晒D咁既野
又係講俾大陸人聽, 香港全部都係暴徒, 邊個作反就打邊個靶

李家超依d渣滓
美國幫幫手重點制裁佢啦

哦

拘捕同控告係兩回事

嚇鬼呀！你老味

Poly有咁多人咩

官就大撚晒，市民就唔系持份者，屌拿媽！

狗d數字成日吹大

又屈人自首

咁滕錦光有無份？

監倉有撚咁多位咩
就算有咁多位你有撚咁多懲教咩

任何人犯了法，都要負上法律責任

講完佢自己有冇笑

講9萬人呀笨

屌你老母

佢吹9000人咪好，震攝班藍屍

傻撚比卡超，告到咩，你告晒900 人。我包你法國大革命重現，自己睇路la

90個都吾知有無

你可以定黎
大把香港人照常番工

咩叫900個集結破壞社會安寧呀？
唔係有3萬個收錢破壞社會安寧？

咪靠嚇啦

受斷水斷糧酷刑下嘅自首，唔應該有效

佔中之前戴耀廷話有個理論係
假如人數太多，就會造成系統擠塞
如果幾萬個人自首
就會架空到司法機構好似係
印度個不合作運動都係咁

呢d冇證據 千其唔好認 話俾d狗屈打 基本上係入唔到罪

開個post 推得唔得

越講越多
明明得四五百自首

1900! 有無手足出價?

P牌開錯POST，今日開唔返

依招對住個一心想搞死你嘅政權等同自尋死路

第一句係精髓
可惜好少人做啦依家

朱緩呢

「任何人犯了法，都要負上法律責任」但黑警同高官除外。我屌你老母啦呢d法律

痴撚線,告過百萬人暴動啦

毅進制既數學，我地呢d凡人真係睇唔明

文宣： 以朱媛為首的幾百名市民將被控暴動

估到

被自首……

班傻仔中學生信 老鼠講既野……
宜家未夠18歲都講明會上門預約拘捕

橫死掂死都係死，點解唔直接千人進攻啊……
明明漆咸道北向何文田方向極少狗，推極都係諗住偷走

班政府/黑狗講特赦係為自己咋，佢地打人打死人強姦要坐一世

文宣組唔見哂

學生們都係嫰左d
政棍講野都好信
咁就氹左幾百人投降

政府除左用左用數字兇人，重有咩計

黑警又自己立法，非法集結=暴動

成功解決香港房屋問題

同意直接運上大陸

可能chur 爆左
無左道氣

特赦係對被判有罪既人喎
冇罪點赦

其實有冇人知
點先入倒罪
點先入唔倒

必須死

代號來

大部份人相信香港有法治，well。。。

無啦啦被一堆差佬包圍 冇野食 衛生情況又差 唔俾走被迫留係學校 唔係就要困到死？咁仲唔係劃押認罪 認罪都係被迫啦告你老母咩李家超 d學生嚇到傻個個爭住走 根本就冇做過 唔係poly唔可以入去陪被困人士？

文宜組太多去左做勇武……

跪求文宣組復活

反正都係鳩告之後搵證據同研究告咩
咁你不如告撚哂全香港人先啦
之後再慢慢搵野鋤撚哂全香港人佢，留返比你地同班汪汪管治香港

理工 900
營救 700

多謝留守撚

多啲屌人散水，屌大力啲
場運動完左可以番工番學

CLS

擲磚，射箭，火魔法師等一早走能哂啦，剩返係度嘅全部係書生，邊有做開暴力行為？

被捕定自首
做乜撚？

「建立屬於我地嘅黃色辦公生態圈」
JobsYEL成立啦。
Admin們係一群現職獵頭公司既香港人，成立目的只有一個，就係創造黃色辦公生態圈！
我地而家想connect打工仔 / 僱主 / 想請返同路人嘅經理！
全職同兼職招聘都歡迎。
同路人可選擇睇到有招聘告示先TG我地 @JobsYel，或者將你既簡單個人資料，包括學習 / 工作經歷簡述 / 想搵咩工 先PM，我地會進行配對。個人資料絕對保密。
良心僱主們，請TG我地你的公司名稱，商業登記證(如有)，工作空缺詳情。如不希望我們登出有你公司名的招聘廣告，請預早告知。
WE CONNECT!
Telegram Channel:
PM Telegram:
PM Instagram:
Facebook:
Disclaimers: 一切資料將會絕對保密。此專頁並非註冊招聘中介公司，我們絕不收取中介費用。僱傭雙方須自行承擔風險。

李家超你落地獄𡃵！死全家！

俾持槍恐怖份子攻擊，揾地方避好合理。出到去又會被自友被強姦，你都咪話唔驚。

旨在告
再用保釋條件箍住你

你老母就自首

靠嚇，好驚點算

佢地以為個個告暴啲人會驚？個個都有案底時唔同佢去盡佢？

立即送中

老鼠曾帶走個個 而家點

曾鈺成協助代號為”朱媛“暴動女士暴動

佢條撚樣成日都好眼訓咁

邊撚個同你講自首呀

佢肯死未

求制裁

被自首，冇第二招。

唔留守唔等於要散水
發揮你地創意

吹到大左啦！不如捉哂香港七百萬人入監獄？

叫美國宣布制裁香港啦

佢係入面提供情報比其他人逃走

有咁既特首 咁既政府
你覺得會

政府講到明埋土行出黎果堆同仲未行出黎係自首
香港法治果然係笑話

告得入先算啦係到嚇鬼

乃完閪未吖，維乜撚野穩吖，維穩就唔會咁做，一早殺左入去搞咁撚多日咩

唔殺左佢, 佢點落地獄?

有冇拉朱媛

如果全部告得入，香港監倉都唔夠位。你起多幾個倉先告啦。無憑無據，嚇鬼呀。

而家高調話會控罪
之後就扮野話特赦呢班人 既往不究 扮晒讓路
但其他捉到既手足就全力釘死

唉
自首必死

佢攻入黎捉人 仲有得救

判有罪至少要2-3年 大把時間起

律政司含撚啦
律政司班友都亂鳩咁黎0既

人愈小
糧食水不變
愈大機會留守耐啲
班狗要考慮好多嘢
武器上要攻一定攻得入
咁點解仲未攻入去？
班popo整體承受嘅唔同壓力比留守嘅人多
當你拖到紅隧popo同消防搜證完
再緊急維修好再開通返隧道
你估班狗仲會唔會圍poly?
班狗仲會唔會塞住條紅隧？
唔係點解要玩咁多心理戰 派唔同人去勸降
一句到尾
入面如果夠食物同水
意志堅定應該留守到最尾
你方班popo會拎實彈槍攻入去咩

哦
理大單嘢依家出面多咗幾千勇武

李家超我要你世代為奴
直落地獄永不超生

吹大啲想加辣保釋條件

呢屆無可能 不過下屆就

協助罪犯

點解大家可以咁樂觀....呢個政府，佢要告入所有手足唔係冇可能...佢未必要你坐足10年，坐1-2年但永世留案底都已經夠死啦..

自首都
寧願入poly課室訓多一個月

唔好ff，重點唔係告入你，係要嚇到佢地唔敢出嚟

自首姐係認罪
想點告唔入
不過仲信呢個政府都唔值得可憐
俾十年時間買個教訓啦

其實係建基於社會運作既基礎假設
你被捕既人多到成個社會運作唔到佢冇得唔特赦
入左冊既人，佢全部要養住你
佢地本身要交既稅冇左
啲公司唔夠人做野

呢個世界係唔存在一個冇人既社會
所以支那果套國富先會民強先咁荒謬
係拎黎俾班支蓄打下飛機
永遠都係民強先會國富

靜係拖著你上庭 排期各樣
你番學又唔係 番工又唔係

你學校記缺點 轉校就重新來過姐。。
宜家唔係坐唔坐問題

根本告唔入先要你自首
你自首就唔洗搵證據入你

入咗冊都要做嘢 而且人工近乎冇
真係計計數的話坐監可能仲著數

美國就係講緊著咁多黑人坐監係咪有道德問題

唔好諗太多人會唔會坐爆監獄啦 坐得爆嘅港共多多都起比你坐

帶學生「安全離開」出去比警察登記 咪依然會吿暴動 而家仲要比李家超講到明自首

運輸業，金融，零售，你入到去做到邊樣？
係要做，但種類好有限
呢個社會要運作唔係你起一堆監獄放堆人入去就搞掂

假設入左去果堆係醫生，你病左事旦買兩粒必理痛就搞掂？
你捉左一個有十年經驗既醫生
唔係話你聽日事旦搵十個有一年經驗既新人就代替得到
呢個社會有班人既價值本身就係無可代替

游繩或水渠入理大作人道觀察嘅應該無事……

有人從水渠帶物資入理大，但現而被困

有無諗過係如果有人真係告到
其他嗰班有晒案例仲易告？
生死一線之差呀屌

半年前重吃喝玩樂緊 半年後就要食足十年監獄飯 打飛機都要對住廁所門打

拉埋班校長plz
Popo同政府講野冇一句係真

不要天真
肯定重判等之後其他人唔敢再學

班人仲比人講二講氹出去

李家超你條撚樣，你老母就暴動呀

哪怕只係10份一人
他們的人生將會改寫
並不是你說的那樣輕鬆
換轉是你的話你不擔心嗎

有3,000,000人有咁嘅信念先算啦
依家4000咋

天真嬌

唔好幻想咁多 係完全冇可能

如果四千人就可以影響到社會
我相信個社會已經沒有作用了

10年扣假咪6年

4000影響到
但未去到冇左呢4000會死人
你呢4000個係醫生，護士就有用
4000個零售sale就冇意思

要搞到高收入高技術果班先有用
你望下其他國家移民要乜人就知
但呢班人要走相對上易
冇乜事都只會搵後路走，唔會衝出黎
所以依家個長期影響係好大
只係短期內未浮出黎

有哂片見到老鼠搶犯